有冇人係hkpc做過？

好冇做？點解consulting 係咁請人？

同問

推

我之前暑假做過it consulting intern
但做d野唔關consulting事 淨係同佢地開下會 搞下seminar同整powerpoint 好hea
見team d同事真係好忙 要成日見客又跟勁多個project 次次開會都心諗遲d畢業一定唔會搵d咁chur 既工
但果段日子真係超開心 其他intern同事都超好玩 同埋無是非

垃圾公司，係呢十年應該都同fresh grad無分別

有冇詳細d 完全冇野學？人工如何？

因為多人唔撈/做短時間即走

好做 值得長做

做hkpc可以點轉行？

超級好工

Hkpf做過

有冇人知engineering officer係做啲咩？有冇野學？人工係點？
早兩日apply完今日收到電話去Interview
知唔知Interview 係點

hkepc